有冇人覺得鄭立呢返話算係摑咗讀垃圾科又想高人工既人一大巴?

工作4年月入1.1萬 大學生：養唔到家

Cheng Lap
4小時 ·
如果你想發財, 你就應該從商, 就算商人再怎樣被視為奸商, 不道德也好, 他們也是開宗明義牟利. 如果這樣也無法接受, 那靠從政, 教書, 當官, 宗教甚至慈善去發財, 豈非是邪魔歪道? 這些打從一開始就不是用來給你發財, 為何你會因此而發財?

將段野改幾改,根本可以用來摑新聞中個班低薪大學生一大巴
如果你想有高收入, 你就應該讀商科, 就算商科再怎樣被視為教人做奸商, 不道德也好, 他們也是開宗明義牟利. 如果這樣也無法接受, 那靠讀垃圾科去發財, 豈非是邪魔歪道? 這些打從一開始就不是用來給你發財, 為何你會因此而發財?

利申:讀一般香港人眼中垃圾科既大學生